let questions = {
    divers:[
        {
            question: 'Qual componete é considerado o cerebro do computador ?',
            options: [
                'Memória RAM',
                'CPU',
                'Placa mãe',
                'HD'
            ],
            answer: 1
        },
    
    ],
    programing : [
        {
        question: 'Em qual elemento HTML nós colocamos o javascript?',
        options: [
            'tag js',
            'tag script',
            'tag scripting',
            'tag javascript'
        ],
        answer: 1
    },


    {
        question: 'Onde é o local certo de colocar o javascript?',
        options: [
            'Na tag body',
            'Na tag head',
            'Tanto na tag body quanto a head estão corretas'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a sintaxe correta para adicionar um arquivo javascript externo na tag script?',
        options: [
            'name="xxx.js"',
            'src="xxx.js"',
            'href="xxx.js"'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Um arquivo javascript externo precisa ter a tag script',
        options: [
            'Verdade',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Como escrever um "Olá Mundo" em um alertbox?',
        options: [
            'alertBox("Olá Mundo")',
            'msgBox("Olá Mundo")',
            'msg("Olá Mundo")',
            'alert("Olá Mundo")'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Como você cria uma função no Javascript?',
        options: [
            'function:minhaFuncao()',
            'function = minhaFuncao()',
            'function minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como chamar uma função chamada "minhaFuncao"?',
        options: [
            'call minhaFuncao',
            'call function minhaFuncao',
            'minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como fazer um if que executa um código caso "i" for diferente de 5',
        options: [
            'if (i != 5)',
            'if (i <> 5)',
            'if i <> 5',
            'if i =! 5 then'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como o loop while começa?',
        options: [
            'while (i <= 10)',
            'while (i <= 10; i++)',
            'while i = 1 to 10'
        ],
        answer: 0
    },
],
math:[
    {
        question: 'Qual é o resultado de 1+1 = ?',
        options: [
            '4',
            '3',
            '2',
            '1'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Uma função irracional é dada por ?',
        options: [
            'A operação de números com raizes',
            'A divisão o de dois números',
            'O quociente entre dois polinomes',
            'Quando o valor da icognita esta dentro da raiz'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual dos conjuntos númericos é o maior?',
        options: [
            'Naturais',
            'Inteiros'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Numa equação do 2° grau se Delta > 0',
        options: [
            'A equação tem duas raízes reais distintas',
            'A  equação tem duas raízes reais iguais',
            'A equação não tem raízes reais'
        ],
        answer: 0
    },
],
history:[
    {
        question: 'Quando é que Angola ficou independente ?',
        options: [
            '11/10/1975',
            '11/11/1975',
            '10/10/1975',
            '11/10/1975'
        ],
        answer: 1
    },
]
};